今日成報頭版竟然直線屌鳩何君妖, 值得買份支持

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

成報好多時都企係正義一邊，可惜份報紙無人買………

根本冇人會係成報落頭板

推

成報漢江泄重出江湖啦

.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

下面段一逗到尾

三年前日日吹張曉明就玩完，點知人地升埋職今日仲係度

廣告咋

push

私怨

成報一真都係好好玩，不過支持佢就不了

有料！很多教師都是很明白事理！

成報做乜9